「防禦力」磚頭試著建築，不只拋掉

有樣野叫釘膠，ab膠，等等接合劑
試著建築。加入mind craft 外掛。
以增加防力及時間

先分享住方法a
我仲有幾多方法製造時間

仲玩rb?

有講過係馬路rb?

推磚車一推